關於login問題

有冇人試過喺一個電話嗰度login到lihkg account
但係另外一部就唔得
呢幾日已經試過好多次
明明所有資料都打得啱
但就係偏偏有一部電話入唔到

好撚絕望啊本身用開嗰個電話而家用唔到個ac

廢

Push